如果 走到這世界邊端 武漢已是無力治療

美國確診第一例新型冠狀病毒肺炎病例。這是首例在亞洲以外的確診案例。除了中國大陸外，台灣、韓國、泰國、日本都已有確診病例，疫情日趨嚴峻。
美國疾病控制與預防中心（CDC）21日下午宣佈，確診的患者在1月15日從武漢返回華盛頓州西雅圖，隨後前往華盛頓州的一家醫院就診。有鑒於其旅行記錄及症狀，院方懷疑其感染了2019-nCov新型冠狀病毒，立即將其生理樣本送往CDC檢驗，隨即確診。該中心的團隊正在華盛頓州當地進行調查，並且監控與患者有過密切接觸之人士的健康狀況。

如果 走到這世界邊端
武漢已是無力治療
跟我一起飛去~